想問渣uber搵唔搵到食

同埋想問捉到係味要留案底？
想租架車玩下

租車就算啦

可以講下原因？

租嘅話不如做貨van
油又平 又唔犯法

做10個鐘都唔夠打個和

依家做任何事情犯唔犯法都冇辦法話你知

玻璃黐住支持警察咪得

既然都唔合法 做咩唔搵大D

既然都唔合法 不如我屌你老母呀？

你屌到咪屌

有門路？

咁渣的士會唔會好d呢

有人嗎